打999報警

睇完雲海教學
喺街見到有人著黑色背心
但冇委任證
記住打999報警懷疑有人冒警

我冇嘢講

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後